%@Titre:Nouvelle Calédonie -- Décembre 2007
Cet exercice est un questionnaire \`a choix multiples (QCM)\\
Aucune justification n'est demand\'ee.\\
Pour chacune des questions, quatre r\'eponses sont propos\'ees et une
seule est exacte.\\
Aucun point ne sera enlev\'e en cas de mauvaise r\'eponse.

\noindent \textbf{Pour chacune des questions, indiquer sur votre
  copie, le num\'ero de la question et recopier la r\'eponse
  exacte.}\\

{\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|>{\small}X|c|c|c|c|}
\cline{3-6}
\multicolumn{2}{c|}{}&\multicolumn{4}{c|}{R\'eponses propos\'ees}\\
\hline
\textbf{1.}&$x^2 - 16$ est \'egal \`a :&$( x - 4 )^2$&$( x - 4 )( x +
4 )$&$( x - 8 )^2$&$( x + 4 )^2$\\
\hline
\textbf{2.}&La valeur exacte de $\sqrt{80} + \sqrt{20}$ est :&
$\sqrt{100}$& 13,416& $6\sqrt{5}$ &$8\sqrt{10} + 2\sqrt{10}$\\
 \hline
\textbf{3.}&Un objet coûtant $1\:200$~F augmente de 5\%. Son nouveau
prix est alors de :&60 F&1\:205 F&1\:200,50 F&1\:260 F\\
\hline
\textbf{4.}&
Sur une carte \`a l'\'echelle 1/25\:000, la longueur d'une route est
de $10$~cm. La longueur r\'eelle de cette route est :&2\:500 cm&0,25
km&2,5 km&25\:000 m\\
 \hline
\textbf{5.}&Le nombre qui est solution de l'\'equation :
$5x - (7x + 4) = 8$ est :&$- 2$&$- 6$&6&2\\
\hline
\end{tabularx}
\renewcommand{\arraystretch}{2}}